香港變返以前咁既機會係零 你地班後生唔好痴心妄想啦

燒生理論
請年輕人唔好再用創新既方法去搞好香港啦
19年既事好創新 不過都係玩泥沙 你做咁多野都冇可能去返97前
所以唔好再追夢
燒生講事實就係道理
我講事實就係五毛
完全唔明點解有人可以撐個廢老思想燒生

事實就係支共攬炒都唔會比民主香港人
錢佢可以唔要
佢驚果14億賤畜有樣學樣多D

首先未來既事我唔會斷言
唔會好似個垃圾廢老咁一口就否定

佢都冇叫人唔好搞 佢講到明係支持

事實係要先搞好香港 先有機會

香港人唔痛得
繼續俾中共揸住水源/食物仲要交保護費
東江水只會越叫越貴
國安費越嚟越貴
點變翻以前

當初講「攬炒」，係想大人，點知人地真係跟機。香港人撚會同你攬炒咩。

講得岩. 香港已死冇得救. 但香港人可救.
走係遲早既事.

真係有得走好走
而家五毛風向係密集式放「香港仲有得救」嘅言論，但去到其他地方所有野會更加好，唔好再留戀香港啦

香港有啲似二戰波蘭
靠自己係冇辦法打敗敵人
香港人自己都試過
損傷慘重
要贏就要世界圍攻
而自己係搞唔搞得成嘅其中一個因素